對話一定要前設 無前設咪姐係吹水

特首要吹水 我同你吹水吹足365日